[721行程集中討論] 西環(法輪功遊行) 或 銅鑼環(多商場)

唔係話想做網絡軍師
但而家民陣遊行要係修頓停 一定好擠逼

網上好多唔同意見 加上灣仔難走
我認為聽日情況會好亂
希望今晚大家可以有定個共識
當然到時都可以睇現場情況決定

想大家係度講返你支持嘅方案
再講下原因同討論下建議嘅路線

[立場] 灣仔是個凶險之地

法輪功周日下午大遊行（北角去西環） 已獲不反對通知書

[公投] 721 終點係金鐘定老銅?

西環
銅鑼環

要諗點由灣仔去西環 地鐵真係承受到？ 又真係會多市民跟呢個咁迂迴嘅行程？

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

垃圾警察批條垃圾路線出來

721見

tg好難討論

如果去銅鑼環係行返轉頭？

Posh

正負皮我都好呀！
我睇唔到個共識呀
熱門冇一個post係討論兩個方案
但各自支持嘅都有

認真架

唔想推左成個重要嘅第一頁佢 有冇人講下諗法

環你屎眼咩啱啱由支那黎香港?

oh shit 對唔住

hi

push